係Amazon見到口罩有賣 唔知可唔可信

幫手睇下

好想買但係睇到個盒係大陸字

4 layer咁誇

等於穿洞condom

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

下底description成堆心心

支那式 description

❤️ High Quality:Made of 3 ply non-woven fabric and 1 ply activated carbon, our disposable face mask is easy to breathe through and able to effectively protect you at the same time.
❤️ Comfortable: The quality ear hooks are strong and flexible for adults and children.Soft,lightweight,Comfortable texture with no dye, no chemical, gentle to skin.
❤️ Wide Applications: used for home cleaning, medical care, flu, and could effectively filter out dust, germs, allergies, smoke, pollution, ash, pollen, bacteria and various odors.
❤️ Size: 17.5cm*9.5cm(6.7in*3.7inch), Four Filter Layers, Ear-loop wearing type.Disposable Four Layer Activated Carbon Filter Face Masks,Clean and tidy, good shape, surface without damage and stains.
Disposable Face Masks Breathable Dust Filter Masks Mouth Cover Masks with Elastic Ear Loop Disposable Charcoal Activated Carbon Face Mask Breathable Mouth Mask Medical Surgical Four Layer Filter Face Masks for Dust Smoke Cough Medical Masks,Protective Dustproof Mask PM2.5 Face Mask for Pollen, Smoke, Dust and Germs Outdoor Face Mask with Earloops -Disposable-Hypoallergenic-Protect Yourself from Dust, Germs and Pollen – Ideal for Medical, Surgical, Catering and Construction Workers

ok

拉

抗疫保命
推翻暴政

唔係sold by amazon就唔買

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

Scroll down you can ask questions
Ask where does it manufacture & what kind of test does it pass

冇bfe冇pfe 冇astm level
冇en level

即係冇保證

市面上我諗六七成市民用緊都冇

其實好多野都係講個信字啫